不得不說小姐姐已經進升全KPOP界TOP3神顏

其餘兩個大家都知我諗我唔洗多講..

程瀟 護旗？

奈子,yqdd

邊兩個

Irene
牙周
子魚
其他全部都係垃圾

斬清如果信吾過呢到啲色狗可以細細聲淨係同我講..

奈子可愛TOP3 yqdd中國人TOP3..

中國Top3姐，全Kpop就吹大左

中國TOP3好似大D WO

中國Top3
魚仔
護琦
小姐姐

彩演彩玲sjj